Club like iphone 12 (2)

24號買，有人出咗貨未

21號都未出

24 未...

24號大公廁256 出了

細藍256 2號夜晚買 5號下午可以去拎

岩岩入pro max 256g...唔知幾時會送貨

平200....等下都抵啦

我用哂啲野用埋mox bank,平$900

FATFAT

細機有貨未呀

Clublike 買官皮都幾抵

細金256 尋日都出埋

岩岩收到iphone 12 max pro 256黑色 ，送到來屋企係開左盒。。。正唔正常？

正常

你ok 咗嘅

今次有pro石墨

入唔到車買唔到既

加入車佢話賣曬

12pro埋唔到單

等咁耐都未出

係幾扺但係好少選擇 又要滿500先free shipping

落舖攞啦

最on9係因為佢係個倉都寄出所以佢個運費係無論送去屋企同落舖都要比 除非買過500

7號訂細金，尋日收到貨